踢得再好 都比唔上後防既一次自爆

轟！～！～

利犬最清楚

係有小小感觸

報應啦, 笑謝4笑得甘開心

踢後防真係好大壓力

真守到1：0下輪仲有得熱血死守下
而家

moses 好勁

見到干地失波嗰刻成個人頹晒，我見猶憐

笑

只要俾一個機會美斯 足以收皮

@摸西

因為 啊！！！

今場moses 好勁

全場真係守得好好 衰呢下只能講巴塞有運

運就一定有啦
金章安左右柱都中撚曬

車仔好熱血

自爆一次
球王安真係欠運 如果唔係真係打爆死疤狗

我地阿迷都好明白

踢得好好架啦

次回合轟唔係冇機會嘅
反正佢哋都係打極致防反
今場主場都係放棄控球權
返到主場應該分別唔大
唯一驚係黑哨問題啫

仲返咩到主場呀，魯營你主場咩？

車仔下場焗攻喎

可以守到最後10-20分鐘先攻
其餘時間睇下偷唔偷到雞

踢得好但入得一球？重要巴塞犯錯先入到